林鄭話反政府者無經濟貢獻 但實情係越低收入越撐林鄭

研究所又分析受訪者背景，發現「51歲或以上」及「小學或以下程度」的受訪者較其他組別傾向支持支持林鄭月娥當特首。另外「男性」、「30歲或以下」及「大專或以上程度」就較其他組別更傾向不支持林鄭當行政長官。

是次調查研究所成功訪問了736名18歲或以上的市民，成功回應率是39.8%，以736個成功樣本推算，百分比變項的抽樣誤差約為正負3.61%。

林鄭支持者係低收入 低學歷 高齡一族，簡稱廢老

支持政府有以下呢幾種人
1.低學歷 低技術勞工 對社會無咩經濟貢獻
2.新移民 無貢獻不特止 仲要拎綜援拎資助
3.真廢老 退哂休嘅維園呀伯 又係拎生果金唔貢獻
大家知咩事

「男性」、「30歲或以下」及「大專或以上程度」

一眾巴打

雖然林鄭民望大幅落後，但相對而言她在50 歲或以上、預科或以下學歷、沒有收入和低收入等範疇上，普遍獲得比較多的民意支持。

vs曾俊華

「51歲或以上」及「小學或以下程度」= 習近平

班綜援廢老成世人最自豪事件係鬧大學生 納稅人做廢青

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

樓主係有錢的廢老 五張野仲扮後生

我碩士生

俾北京條廢物村恐嚇番d 廢老就岩
仲有少少勞動力就係會俾新移民取代

示威帶動工程用品收入

唔抵得人有文化又有料過佢地

林鄭評分breakdown:
30 歲或以下（20.0 分）vs 51 歲或以上（32.1 分）
小學或以下（39.3 分） vs 和大專或以上（20.1 分）
中下層 （28.2 分） vs 中層 （25.0 分）

source:

推到林奠睇到紅都面哂

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫權、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔怪得啦

得罪反開佢嘅人好過得罪撑開佢嘅人
佢咁係為咗比廢老支持者打飛機同令佢地抗拒我地嘅文宣
唔好輕敵

真係得老野同新移民撐政府

小學程度廢老治港